check 下自己係支持共和定民主黨主張

我係死左膠 禾燈必勝

候选人
Here are the candidates ranked from most to least similar to your beliefs.

FILTERS
设置
90%
90%
共和党人
Donald Trump
领导 • 魅力 • 爱国主义 • 右翼 • 同化 • 民族主义 • 保护主义 • 个人主义 • 小政府 • Meritocracy ••• 人类本位说
为...投票
70%
70%
自由主义者
Jo Jorgensen
分权 • 人类本位说 • 自由主义者 • 孤立主义 • 小政府 • 自由放任 • 个人主义 • 资本主义 • 违反规定
为...投票
26%
26%
AMERICAN SOLIDARITY
Brian Carroll
Democratic Socialism • Democracy • 大政府 • 孤立主义 • 招标 • 左翼 • 和平主义
为...投票
15%
15%
民主党人
Joe Biden
谦逊 • 同情 • 政府经验 • 大政府 • 集体主义 • 环保主义 • 多元文化主义 • 政治上正确 • Democracy • 招标
为...投票
10%
10%
绿党
Howie Hawkins
诚实 • 廉正 • Morality • Democracy • 左翼 • 环保主义 • 大政府 • Democratic Socialism ••• 集体主义 • 招标 • 先进的 • 和平主义 • 孤立主义 • 立法

殘體字

總統

ching右過我喎

76% donald 侵

右上角揀返英文

74% trump

66% Biden
49% Trump

53% Jo Jorgensen
自由主义者
47% 共和党人 Donald Trump
42% 绿党 Howie Hawkins
40% AMERICAN SOLIDARITY Brian Carroll
31% 民主党人 Joe Biden

香港人唔駛做
個weighting好簡單
只睇單一”抗共立場”

80%侵
35% biden

64% Biden
58% Trump

利申：有票的話會投Trump

57% Trump
53% Joe Biden

講真咁樣唔多準 就算叫做有了解過美國既政治體制都唔會完全理解到美國人既問題...
之前做政治取向我應該係中間偏少少左

不過我做political spectrum test次次都係中間偏左

利申，如果有得投一定投Trump,因為關乎美國為首同西方自由世界以及香港人嘅存亡

屌你老母殘體狗

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

個野壞左呀
我反醫保,支持起牆反移民
69% Biden 41% Trump

環保方面呢

74% BIDEN
21% TRUMP

雖然都想侵贏

侵侵贏硬

典型左膠

我登必勝

58% 大豆侵 70% 共和

Jo2020

得63%

屌點解得我一個係自由主義

國家預算內唔會放棄所有野下支持環保

同我一樣

你用英文玩，睇吓點，可能又係5毛攪野

唔係呀，玩咗，佢醫保，有兩題主題同好幾題細題，你反對都唔一定係侵

不如check下
邊個藍絲，邊個黃絲
邊個擁共，邊個反共
咁仲實際

53% Biden
53% Trump
正宗中間撚

有殘體，幫中國填問卷

講真，呢個世代支持自由派、和平大愛係正常

但可惜俾班政棍利用

係咪冇揀priority